俾人影咗身分證會點

代購嗰啲話需要 因為要”防止洗錢及詐騙”
咁我都已經過咗數比佢 就on99禁用ig 影左俾佢
跟住佢話要正面同反面 唔可以打側 仲要send過去佢個email到
佢一咁講 我就覺得唔對路 跟住都冇理過佢
依家係驚佢會cap左圖 因為ig睇完就冇左
想知道而家應該點做
Btw 呢個佢email ➡️ yuanyuannani@gmail.com

幫你借錢

點算好 唔係要有埋入息證明咩

但依家啲popo禁 我連經過差館都驚

係知道！ 唔該晒你

要影都係你影佢
點會佢影你

撚使

借錢要用同名戶口
如果有人入錢俾你叫你提出黎就唔好中計
起碼有錢還返條數俾銀行